5歲女童單案 真係睇到好心痛

好難過 好唔舒服 下星期判刑有冇得現場聽審

係 太過殘忍冷血 小朋友RIP...

仲有個教畜未受制裁

屌佢老母卓嘉輝個仆街！

個推教畜應該推埋告佢地疏忽照顧兒童 幼稚園小學個班教畜

推到教畜一齊坐